柬埔寨黑暗的處女交易：12歲那年，母親把她的童貞賣給了一個老頭

離別的時刻來臨，DaraKeo和媽媽Rotana相視而望，淚流不止。電動黃包車緩緩到達她們位於柬埔寨首都金邊的破舊房屋，來接十二歲大的Keo到未知的地點。因為害怕，Keo止不住地哭泣，母親Rotana則因為自己做了一件不堪的事而流淚：她把女兒的童貞賣給一個有錢有勢的男人。

黃包車司機帶Keo到一間非法經營的醫療診所，一位受雇於皮條客的貪婪醫生，負責檢查她的處女膜是否完好、抽血檢驗她是否感染艾滋。「他確認我是一個處女，而且沒有染上任何疾病。」現年十七歲的Keo回憶說，「然後我就被帶到買我的男人那裡，在那一星期內，他每天都要強奸我我好幾次，而且不帶套」台面下的處女性交易

國外觀光客或本地人可以十塊或二十塊美金，在首都的酒吧或KTV買春。然而，柬埔寨高度地下化的頂級處女性交易，卻是完全不同的樣貌。那些嫖客都是權貴集團的成員，或是亞洲其他國家的富豪菁英，他們支付500到5,000美金不等的費用，與處女共度春宵。

處女交易蓬勃發展主要的原因是「文化迷思」，ChhivKekPung博士解釋：「老一輩的亞洲男人相信，和處女做愛可以得到神奇的力量，使他們永保年輕。處女性交易可以敲詐柬埔寨無以計數的清寒家庭，而且這方面的法規非常薄弱。」人口販賣、買春和賣淫在柬埔寨都是違法的，但是因為警力吃緊，所以從來沒有人因為嫖處女而被柬埔寨法庭判刑。前警探、現為金邊反性剝削顧問的EricMeldrum說，「這些男人一點都不怕，因為他們知道自己可以逍遙法外。」回顧灰暗過往

Keo和Rotana，在她們住在月租十美元的迷你高腳屋裡頭，對記者說出了她們的故事。屋外小孩號啕大哭，牆壁隨著人們經過貧民窟搖晃的通道而左右擺蕩。現年62歲的Rotana很沉默，她說，出賣女兒的童貞是不得已的選擇。

Rotana三十幾歲才結婚，相比之下算是晚婚，婚後育有六名子女。她無法早婚的原因，是由於在當時，自由戀愛和自組家庭是被禁止的。她的六個小孩中，有三個死於熱病，其余三個靠她每天微薄的一美元拾荒收入得以溫飽。她的先生酗酒賭博樣樣來。Rotana說：「他死後留下一大筆賭債，債主在我沒有錢還的時候恐嚇我。」幾個在當皮條客的女鄰居或老鴇便跟Rotana接洽，「她答應我，如果出賣Keo的童貞，就會給我一大筆錢。」處女性交易會雇用當地女性來誘騙少女，因為她們比較容易和媽媽們變成朋友。「恐懼和焦慮使我心力憔悴」Rotana說，「最後，我只好答應了。」依賴非政府組織救援

RattanaChey，21歲，六年前發現她賭博成癮的母親計劃出賣她的童貞，便逃到了RiverkidsProject，這是一個非政府組織，2007年由一群新加坡志工創立，Riverkids在柬埔寨設有四個辦公室，提供孩子們庇護、教育和職業訓練。

Chey解釋：「Riverkids提供米給我們家，作為不出賣我的條件。」每包米價值約十美元，這足以溫飽Chey一家八口。機構也借一小筆貸款給她母親，讓她靠著賣面包來戒掉她賭博的惡習。Riverkids招募Chey加入學習縫紉的計劃；因為這個課程，Chey現在有一份薪水不錯的裁縫工作。盡管如此，她的母親因為受到大筆現金的誘惑，偶爾還是想出賣她的童貞。「有一個新加坡來的商人為了和我上床，出價4,000美金。」Chey說，「我媽非常渴望我答應。」但因為Riverkids的援助，Chey得以反抗她母親的施壓。

除此之外，Riverkids也幫助那些遭到處女性交易迫害的少女，洗清她們的污名。他們安排這些女孩兒們，接受發型設計或是計算機技能等職業訓練，讓她們可以賺取一份穩定的收入。這也幫助她們在鄰居街坊間，重新獲得尊重。我想改變現狀

回到金邊的貧民窟，Riverkids盡其所能地彌補這個嚴重的執法缺陷。Chey說她很幸運能夠及時得到幫助，不過令她最開心的是，她可以拯救她8歲和15歲的妹妹。作為一名女裁縫所帶來的穩定收入，使得Chey成為家中主要經濟支柱，讓她在家裡說話最有分量。「我媽想要出賣我兩個妹妹的童貞，我絕對不允許這樣的事情發生。」她說。「由於我有謀生能力，我現在是家裡地位最大的人。我決心要改變現狀。」

處女情結

連登仔

唉屌處女情意結連12歲都唔放過